一人三個新年願望

正評一定會成真

我先
1.結衣BB做我老婆
2.結衣BB做我老婆
3.結衣BB做我老婆

1.出pool
2.爆4
3.所有野順順利利

1.考好dse
2.老母身體健康
3.香港獨立

搵到個愛我既人
咩都順順利利
身體健康

身心健康
好工
有錢fatfat

識更多不同圈子嘅人
學習更多知識增值自己
出pool

溝到我愛條女
發奮溫書
識新朋友

1.有仔
2.日日開心
3.個個朋友都愛我

你老母嗅閪冚家剷啦狗種弱智岸鳩仔

成年前都比你推返上黎
你都幾撚無聊下喎
ON9?